% GUC
\beginsong{Ogni mia parola}[
by={TM: Marie Thérèse Henderson (Gen Verde)},
index={Come la pioggia e la neve},
sr={Is 55, 10--11},
]

\beginverse
\[C]Come la \[G]pioggia e la \[C]ne\[G]ve
\[C]scendono \[F]giù dal \[G]cielo
e \[A-]non vi ri\[G]tornano \[F]senza irri\[G]gare
e \[F]far germo\[G]gliare la \[F]ter\[G]ra,
\endverse

\beginverse
\[C]così ogni mia pa\[F]rola non ri\[C]tornerà a \[G]me
\[C]senza operare \[F]quanto de\[G7]sidero,
\[A-]senza aver compiuto \[G]ciò per cui l'a\[F]vevo man\[C]da\[G]ta.
\[F]Ogni mia pa\[G]rola, \[F]ogni mia pa\[G]rola. \[G7] \[(C)]
\endverse
\endsong
